var config = {"settings":{"lang":"ja","theme_internal":"basic_blue"},"questions":[{"question":"1) \u8457\u4f5c\u6a29\u3084\u5546\u6a19\u6a29\u3001\u610f\u5320\u6a29\u3001\u7279\u8a31\u6a29\u306a\u3069\u306e\u6a29\u5229\u3092\u53d6\u5f97\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u3001\u7533\u8acb\u3084\u767b\u9332\u306e\u624b\u7d9a\u306f\u5fc5\u8981\u3068\u3057\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"2) \u500b\u4eba\u60c5\u5831\u3068\u306f\u3001\u500b\u4eba\u306e\u79d8\u5bc6\u306b\u95a2\u3059\u308b\u4e8b\u9805\u306e\u3053\u3068\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"3) \u4fdd\u6709\u3057\u3066\u3044\u308b\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u304c1000\u4eba\u7a0b\u5ea6\u306e\u4e8b\u696d\u6240\u3067\u3042\u308c\u3070\u3001\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u4fdd\u8b77\u6cd5\u306e\u9069\u7528\u306f\u53d7\u3051\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"4) \u305f\u3068\u3048\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u304c\u6f0f\u308c\u305f\u3068\u3057\u3066\u3082\u3001\u5b9f\u969b\u306b\u88ab\u5bb3\u304c\u3067\u306a\u306a\u3044\u306e\u3067\u3042\u308c\u3070\u554f\u984c\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"5) \u540c\u7a93\u4f1a\u540d\u7c3f\u3092\u4f5c\u6210\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u3001\u4e8b\u52d9\u5c40\u306b\u983c\u3093\u3067\u5728\u6821\u8005\u30ea\u30b9\u30c8\u3092\u3082\u3089\u3046\u3053\u3068\u306f\u554f\u984c\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"6) \u672c\u4eba\u306e\u540c\u610f\u3092\u5f97\u3066\u5165\u624b\u3057\u305f\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u3067\u3082\u3001\u3069\u306e\u69d8\u306a\u7528\u9014\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u3082\u81ea\u7531\u306b\u5229\u7528\u3067\u304d\u308b\u8a33\u3067\u306f\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"7) \u65e2\u306b\u3001\u30cd\u30c3\u30c8\u4e0a\u306a\u3069\u3067\u516c\u958b\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u3067\u3042\u3063\u3066\u3082\u3001\u672c\u4eba\u306b\u7121\u65ad\u3067\u5229\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u8a31\u3055\u308c\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"8) \u500b\u4eba\u60c5\u5831\u3092\u96c6\u3081\u308b\u306b\u306f\u3001\u4e8b\u524d\u306b\u5229\u7528\u76ee\u7684\u3068\u5229\u7528\u7bc4\u56f2\u3092\u660e\u78ba\u306b\u793a\u3059\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"9) \u52dd\u624b\u306b\u540d\u524d\u3084\u8096\u50cf\u3092\u5229\u7528\u3055\u308c\u306a\u3044\u305f\u3081\u306b\u3001\u5224\u4f8b\u306b\u3088\u3063\u3066\u300c\u8096\u50cf\u6a29\u300d\u3068\u3044\u3046\u6a29\u5229\u304c\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u3066\u304d\u305f\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"10) \u30bf\u30ec\u30f3\u30c8\u3084\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u9078\u624b\u306a\u3069\u306e\u8457\u540d\u4eba\u306b\u306f\u3001\u30d1\u30d6\u30ea\u30b7\u30c6\u30a3\u30fc\u6a29\uff08\u8ca1\u7523\u6a29\uff09\u304c\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"11) \u5831\u9053\u306e\u81ea\u7531\u306f\u61b2\u6cd5\u3067\u4fdd\u969c\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002\u5f93\u3063\u3066\u3001\u5831\u9053\u76ee\u7684\u3067\u3042\u308c\u3070\u8096\u50cf\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u8003\u616e\u3082\u5fc5\u8981\u3067\u306f\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"12) \u9632\u72af\u30ab\u30e1\u30e9\u306b\u9332\u753b\u3055\u308c\u305f\u6620\u50cf\u306b\u306f\u8457\u4f5c\u6a29\u306f\u306a\u3044\u3002\u307e\u305f\u3001\u8096\u50cf\u6a29\u306b\u89e6\u308c\u308b\u3053\u3068\u3082\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"13) \u30d1\u30b9\u30dd\u30fc\u30c8\u306a\u3069\u306e\u8a3c\u660e\u7528\u5199\u771f\u306f\u8457\u4f5c\u7269\u3067\u306f\u306a\u3044\u306e\u3067\u8096\u50cf\u6a29\u3082\u95a2\u4fc2\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"14) \u81ea\u5206\u304c\u88ab\u5199\u4f53\uff08\u30e2\u30c7\u30eb\uff09\u3067\u3042\u308b\u5199\u771f\u3092\u5229\u7528\u3059\u308b\u306e\u3067\u3042\u308c\u3070\u3001\u305d\u306e\u5199\u771f\u306e\u64ae\u5f71\u8005\u306e\u8a31\u53ef\u3092\u8cb0\u3046\u5fc5\u8981\u306f\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"15) \u30dd\u30fc\u30c8\u30ec\u30fc\u30c8\u5199\u771f\u3082\u8457\u4f5c\u7269\u3067\u3042\u308a\u3001\u305d\u306e\u8457\u4f5c\u6a29\u306f\u64ae\u5f71\u3057\u305f\u30ab\u30e1\u30e9\u30de\u30f3\u306b\u5e30\u5c5e\u3059\u308b\u3002\u5f93\u3063\u3066\u3001\u8457\u4f5c\u6a29\u8005\u3067\u3042\u308b\u30ab\u30e1\u30e9\u30de\u30f3\u306f\u3001\u305d\u306e\u30dd\u30fc\u30c8\u30ec\u30fc\u30c8\u5199\u771f\u3092\u81ea\u7531\u306b\u5229\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"16) \u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u30fb\u30af\u30ea\u30a8\u30a4\u30bf\u30fc\u3068\u3057\u3066\u306f\u3001\u300e\u8457\u4f5c\u6a29\u6cd5\u3060\u3051\u3092\u5b88\u3063\u3066\u3044\u308c1\u307e\u5341\u5206\u3067\u3042\u308b\u3002\u300f\u3068\u3044\u3046\u8003\u3048\u306f\u9593\u9055\u3063\u3066\u3044\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"17) \u5171\u540c\u8457\u4f5c\u7269\u3068\u306f\u8907\u6570\u306e\u4eba\u304c\u5236\u4f5c\u306b\u643a\u308f\u3063\u305f\u8457\u4f5c\u7269\u3067\u3001\u62c5\u5f53\u3057\u305f\u90e8\u5206\u3092\u5206\u96e2\u3057\u3066\u500b\u5225\u306b\u5229\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u306a\u3044\u4f5c\u54c1\uff08\u8457\u4f5c\u7269\uff09\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"18) \u65e5\u8a18\u3084\u30d6\u30ed\u30b0\u3067\u3082\u8457\u4f5c\u7269\u3068\u306a\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"19) \u30c7\u30fc\u30bf\u30d9\u30fc\u30b9\u306f\u5358\u306a\u308b\u4e8b\u5b9f\u306e\u7f85\u5217\u306b\u3059\u304e\u306a\u3044\u304c\u3001\u6761\u4ef6\u306b\u3088\u3063\u3066\u306f\u8457\u4f5c\u7269\u306b\u306a\u308b\u3053\u3068\u304c\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"20) \u697d\u8b5c\u306b\u8868\u73fe\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u30a2\u30c9\u30ea\u30d7\u306e\u6f14\u594f\u3084\u6b4c\u5531\u3067\u3082\u3001\u97f3\u697d\u306e\u8457\u4f5c\u7269\u306e\u4fdd\u8b77\u5bfe\u8c61\u3068\u306a\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"21) \u5b50\u4f9b\u304c\u7802\u6d5c\u306b\u63cf\u3044\u305f\u7d75\u306f\u3001\u6ce2\u304c\u304f\u308b\u3068\u6d88\u3048\u3066\u3057\u307e\u3046\u306e\u3067\u8457\u4f5c\u7269\u306b\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"22) \u6c37\u306e\u5f6b\u523b\u306f\u901a\u5e38\u306e\u72b6\u614b\u3067\u306f\u5f62\u614b\u3092\u4fdd\u3063\u3066\u304a\u304f\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u306a\u3044\u306e\u3067\u3001\u8457\u4f5c\u6a29\u306e\u4fdd\u8b77\u5bfe\u8c61\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"23) \u516c\u8868\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u4f5c\u54c1\uff08\u8457\u4f5c\u7269\uff09\u306f\u3001\u8457\u4f5c\u6a29\u3067\u4fdd\u8b77\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306f\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"24) \u8457\u4f5c\u8005\u4eba\u683c\u6a29\u304a\u3088\u3073\u8457\u4f5c\u8ca1\u7523\u6a29\u306f\u8b72\u6e21\u3059\u308b\u3053\u3068\u3084\u76f8\u7d9a\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"25) \u8457\u4f5c\u6a29\u306f\u8457\u4f5c\u8005\u306b\u4e0e\u3048\u3089\u308c\u308b\u6a29\u5229\u3067\u3042\u308b\u3002\u5f93\u3063\u3066\u3001\u8457\u4f5c\u8005\u3068\u8457\u4f5c\u6a29\u8005\u306f\u540c\u4e00\u4eba\u7269\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"26) \u5287\u5834\u7528\u6620\u753b\u4f5c\u54c1\u306e\u8457\u4f5c\u6a29\u304a\u3088\u3073\u8457\u4f5c\u96a3\u63a5\u6a29\u306f\u3001\u539f\u5247\u3068\u3057\u3066\u6620\u753b\u88fd\u4f5c\u4f1a\u793e\u306e\u3082\u306e\u3068\u306a\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"27) \u6559\u80b2\u76ee\u7684\u3067\u306e\u8457\u4f5c\u7269\u306e\u5229\u7528\u306b\u306f\u8457\u4f5c\u6a29\u8005\u306e\u8a31\u8afe\u3092\u5f97\u308b\u5fc5\u8981\u306f\u306a\u3044\u304c\u3001\u4e88\u5099\u6821\u3084\u587e\u3067\u5229\u7528\u3059\u308b\u5834\u5408\u306b\u306f\u8a31\u53ef\u3092\u5f97\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"28) \u5b66\u5712\u796d\u306e\u6a21\u64ec\u5e97\u306b\u304a\u3044\u3066\u3001\u81ea\u5206\u9054\u304c\u8cfc\u5165\u3057\u305fCD\u3092BGM\u3068\u3057\u3066\u6d41\u3059\u8a08\u753b\u3092\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002\u3053\u306e\u3088\u3046\u306a\u30b1\u30fc\u30b9\u3067\u3082JASRAC\u306a\u3069\u3067\u97f3\u697d\u306e\u4f7f\u7528\u8a31\u53ef\u3092\u53d6\u308b\u65b9\u304c\u597d\u307e\u3057\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"29) \u6821\u5185\u653e\u9001\u3067AKB48\u306e\u5e02\u8ca9\u7528CD\u3092\u6d41\u3057\u3066\u3044\u308b\u304c\u3001\u7121\u65ad\u4f7f\u7528\u3067\u3042\u3063\u3066\u3082\u8457\u4f5c\u6a29\u4fb5\u5bb3\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"30) \u5c0f\u30fb\u4e2d\u5b66\u6821\u306a\u3069\u306e\u904b\u52d5\u4f1a\u3067\u3001\u30d7\u30e9\u30ab\u30fc\u30c9\u3084\u6a2a\u65ad\u5e55\u306a\u3069\u306b\u4eba\u6c17\u30a2\u30cb\u30e1\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u3092\u63cf\u3044\u305f\u3068\u3057\u3066\u3082\u3001\u76f4\u3061\u306b\u8457\u4f5c\u6a29\u4fb5\u5bb3\u3068\u306a\u308b\u3053\u3068\u306f\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"31) \u6f14\u7fd2\u6388\u696d\u306e\u8ab2\u984c\u3068\u3057\u3066\u30dd\u30b9\u30bf\u30fc\u3092\u5236\u4f5c\u3059\u308b\u3053\u3068\u306b\u306a\u3063\u305f\u3002\u516c\u958b\u4e2d\u306e\u6620\u9762\u306e\u30dd\u30b9\u30bf\u30fc\u3092\u30a2\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u305f\u4f5c\u54c1\u3092\u5236\u4f5c\u3059\u308b\u4e88\u5b9a\u3067\u3042\u308b\u304c\u3001\u305d\u306e\u5834\u5408\u306f\u6620\u753b\u914d\u7d66\u4f1a\u793e\u306e\u8a31\u53ef\u3092\u8cb0\u3046\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"32) \u30ec\u30f3\u30bf\u30eb\u30b7\u30e7\u30c3\u30d7\u304cCD\u7b49\u3092\u30ec\u30f3\u30bf\u30eb\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u306f\u3001\u305d\u306eCD\u306e\u8b72\u6e21\u6a29\u306b\u95a2\u3059\u308b\u5951\u7d04\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"33) \u6b4c\u8a5e\u30ab\u30fc\u30c9(\u8b5c\u9762\u306e\u306a\u3044)\u3092\u4f5c\u6210\u3059\u308b\u3068\u304d\u306f\u3001\u4f5c\u8a5e\u5bb6\u3068\u4f5c\u66f2\u5bb6\u306e\u4e21\u65b9\u306e\u8a31\u53ef\u3092\u5f97\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"34) \u53cb\u9054\u304c\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u6620\u753b\u306eDVD\u3092\u501f\u308a\u3066\u898b\u308b\u3053\u3068\u306f\u3001\u8457\u4f5c\u7269\u306e\u4e0a\u6620\u6a29\u3092\u4fb5\u5bb3\u3057\u305f\u3053\u3068\u306b\u306a\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"35) \u516c\u5712\u306b\u5c55\u793a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5f6b\u523b\u3082\u8457\u4f5c\u7269\u306b\u3042\u305f\u308b\u306e\u3067\u3001\u4f5c\u54c1\u3092\u80cc\u666f\u306b\u3057\u3066\u8a18\u5ff5\u5199\u771f\u3092\u64ae\u308b\u6642\u306b\u306f\u8457\u4f5c\u8005\u306e\u8a31\u53ef\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"36) \u6620\u753b\u8457\u4f5c\u6a29\u304c\u6d88\u5a01\u3059\u308b\u6642\u306b\u3001\u305d\u306e\u539f\u4f5c\u3068\u306a\u3063\u305f\u5c0f\u8aac\u3084\u811a\u672c\u306e\u8457\u4f5c\u6a29\u3082\u540c\u6642\u306b\u6d88\u5a01\u3059\u308b\u3068\u306f\u9650\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"37) \u30ec\u30b7\u30d4\u672c\u306f\u8457\u4f5c\u7269\u3067\u3042\u308b\u304c\u3001\u305d\u3053\u306b\u63b2\u8f09\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u6709\u540d\u30b7\u30a7\u30d5\u306e\u30ec\u30b7\u30d3\u306b\u5f93\u3063\u3066\u8abf\u7406\u3057\u305f\u6599\u7406\u3092\u8ca9\u58f2\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u8457\u4f5c\u6a29\u4fb5\u5bb3\u3068\u306a\u308b\u3053\u3068\u306f\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"38) \u81ea\u5206\u304c\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u6620\u753b\u306eDVD\u3067\u3082\u3001\u516c\u8846\u306b\u8cb8\u3057\u305f\u308a\u8b72\u6e21\u3057\u305f\u308a\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u9812\u5e03\u6a29\u306e\u4fb5\u5bb3\u884c\u70ba\u3068\u306a\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"39) \u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u306e\u8457\u4f5c\u6a29\u3092\u53d6\u5f97\u3057\u305f\u304b\u3089\u3068\u3044\u3063\u3066\u3001\u81ea\u5206\u597d\u307f\u306b\u5909\u66f4\u3057\u3066\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"40) \u30c6\u30ec\u30d3\u756a\u7d44\u3092\u4e8c\u6b21\u5229\u7528\u3057\u305f\u3044\u3068\u304d\u3001\u305d\u306e\u756a\u7d44\u3092\u5236\u4f5c\u3057\u305f\u30c6\u30ec\u30d3\u5c40\u306e\u8a31\u53ef\u3092\u53d6\u308b\u3060\u3051\u3067\u306f\u4e0d\u5341\u5206\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"41) \u7d75\u753b\u306a\u3069\u5e73\u9762\u306e\u7f8e\u8853\u54c1\u3092\u64ae\u5f71\u3057\u305f\u5199\u771f\u3082\u8457\u4f5c\u7269\u3067\u3042\u308a\u3001\u5229\u7528\u3059\u308b\u306b\u306f\u30ab\u30e1\u30e9\u30de\u30f3\u306e\u8a31\u53ef\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"42) \u30b3\u30f3\u30d3\u30cb\u306b\u8a2d\u7f6e\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u30b3\u30d4\u30fc\u6a5f\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u5834\u5408\u3001\u5e97\u54e1\u306b\u30b3\u30d4\u30fc\u4f5c\u696d\u3092\u4f9d\u983c\u3057\u3066\u3082\u8457\u4f5c\u6a29\u306e\u4fb5\u5bb3\u884c\u70ba\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"43) \u81ea\u5206\u304c\u5236\u4f5c\u3057\u305f\u4f5c\u54c1\uff08\u8457\u4f5c\u7269)\u3067\u308c\u3070\u3001\u3069\u306e\u69d8\u306a\u72b6\u6cc1\u3067\u3082\u81ea\u7531\u306b\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"44) \u5e02\u8ca9\u7528\u306e\u6620\u753b\u306eDVD\u3067\u3042\u3063\u3066\u3082\u3001\u5b66\u6821\u306e\u56f3\u66f8\u9928\u306a\u3069\u3067\u5b66\u751f\u3078\u306e\u8cb8\u51fa\u7528\u306b\u5229\u7528\u3059\u308b\u306e\u3067\u3042\u308c\u3070\u3001\u8457\u4f5c\u6a29\u4fb5\u5bb3\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"45) \u696d\u52d9\u4e0a\u5fc5\u8981\u306a\u8a18\u4e8b\u3092\u7121\u65b0\u3067\u65b0\u805e\u3084\u96d1\u8a8c\u304b\u3089\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3001\u793e\u5185\u3067\u56de\u89a7\u3057\u3066\u3044\u308b\u304c\u8457\u4f5c\u6a29\u4fb5\u5bb3\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"46) \u5bbf\u6cca\u5ba2\u3078\u306e\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u306e\u305f\u3081\u306b\u3001\u65b0\u805e\u306e\u30c6\u30ec\u30d3\u6b04\u3092\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\u5404\u5ba4\u306b\u914d\u5e03\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u9055\u6cd5\u884c\u70ba\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"47) \u30d3\u30c7\u30aa\u30b2\u30fc\u30e0\u30bd\u30d5\u30c8\u306f\u300c\u6620\u753b\u306e\u8457\u4f5c\u7269\u300d\u306e\u4ef2\u9593\u3067\u3042\u308b\u304c\u3001\u8ee2\u58f2\u3057\u3066\u3082\u8457\u4f5c\u6a29\u4fb5\u5bb3\u3068\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"48) \u81ea\u793e\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8a18\u4e8b\u3067\u3042\u3063\u3066\u3082\u3001\u96d1\u8a8c\u793e\u3084\u65b0\u805e\u793e\u306b\u8a31\u53ef\u3092\u3068\u3089\u305a\u306b\u5229\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u8457\u4f5c\u6a29\u306e\u4fb5\u5bb3\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"49) \u8457\u4f5c\u6a29\u306b\u95a2\u308f\u308b\u30c8\u30e9\u30d7\u30eb\u306e\u56de\u907f\u3084\u6a29\u5229\u306e\u5e30\u8da8\u3092\u660e\u3089\u304b\u306b\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u767b\u9332\u5236\u5ea6\u3068\u3044\u3046\u3082\u306e\u304c\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"50) \u8457\u4f5c\u8005\u4eba\u683c\u6a29\u306e\u4fdd\u8b77\u671f\u9593\u306f\u88fd\u4f5c\u8005\u306e\u751f\u5b58\u4e2d\u3060\u3051\u3060\u304c\u3001\u6b7b\u4ea1\u5f8c\u3082\u539f\u5247\u3068\u3057\u3066\u4fb5\u5bb3\u884c\u70ba\u3092\u3057\u3066\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"51) \u4e0d\u8981\u306b\u306a\u3063\u305fPC\u30bd\u30d5\u30c8\u3067\u3042\u3063\u3066\u3082\u3001\u53cb\u4eba\u306b\u3042\u3052\u308b\u3053\u3068\u306f\u8457\u4f5c\u6a29\u6cd5\u3067\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"52) \u8457\u4f5c\u6a29\u306e\u6240\u5728\u304c\u4e0d\u660e\u3067\u3042\u308b\u4f5c\u54c1\uff08\u8457\u4f5c\u7269\uff09\u3067\u3042\u308c\u3070\u3001\u81ea\u7531\u306b\u5229\u7528\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"53) \u6628\u5e74\uff082016\u5e74\uff09\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u6620\u753b\u306e\u8457\u4f5c\u6a29\u306f\u30012086\u5e741\u67081\u65e5\u306b\u6d88\u6ec5\u3059\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"54) \u8457\u4f5c\u96a3\u63a5\u6a29\u306f\u3001\u5b9f\u6f14\u5bb6\u3068\u30ec\u30b3\u30fc\u30c9\u88fd\u4f5c\u8005\u3001\u653e\u9001\u4e8b\u696d\u8005\u3001\u51fa\u7248\u696d\u8005\u306b\u4e0e\u3048\u3089\u308c\u308b\u6a29\u5229\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"55) \u5168\u3066\u306e\u8457\u4f5c\u96a3\u63a5\u8005\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u3001\u8ca1\u7523\u6a29\u3068\u4eba\u683c\u6a29\u304c\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"56) \u8457\u4f5c\u96a3\u63a5\u6a29\u306e\u8ca1\u7523\u6a29\u306f\u3001\u8457\u4f5c\u8ca1\u7523\u6a29\u3068\u540c\u69d8\u306b\u8a31\u8afe\u6a29\u3067\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["false"],"answer":"false"},{"question":"57) \u8457\u4f5c\u6a29\u306e\u4fdd\u8b77\u671f\u9593\u304c\u5207\u308c\u3066\u3044\u308b\u30af\u30e9\u30b7\u30c3\u30af\u97f3\u697d\u3067\u3042\u3063\u3066\u3082\u3001\u305d\u306e\u697d\u66f2\u306eCD\u3092\u97f3\u6e90\u3068\u3057\u3066\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u5834\u5408\u306f\u3001\u5225\u9014\u6a29\u5229\u51e6\u7406\u3092\u5fc5\u8981\u3068\u3059\u308b\u5834\u5408\u304c\u3042\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"58) \u8457\u4f5c\u6a29\u306e\u4fdd\u8b77\u671f\u9593\u306f\u3001\u539f\u5247\u3068\u3057\u3066\u8457\u4f5c\u7269\u306e\u5275\u4f5c\u3055\u308c\u305f\u6642\u306b\u59cb\u307e\u308a\u8457\u4f5c\u8005\u306e\u6b7b\u5f8c50\u5e74\u307e\u3067\u7d99\u7d9a\u3059\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"59) \u30d5\u30a1\u30fc\u30d3\u30fc\u4eba\u5f62\u306e\u507d\u7269\u3092\u8a34\u3048\u305f\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3044\u3066\u3001\u507d\u7269\u304c\u8457\u4f5c\u6a29\u3092\u4fb5\u5bb3\u3057\u3066\u3044\u308b\u3068\u306f\u8a8d\u5b9a\u3055\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"},{"question":"60) \u30c7\u30d1\u30fc\u30c8\u306e\u5305\u88c5\u7d19\u306e\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u306f\u3001\u539f\u5247\u3068\u3057\u3066\u610f\u5320\u6a29\u3067\u4fdd\u8b77\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002","type":"true-false","choice":["true"],"answer":"true"}]}